癲...柴

😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂😢😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣

😔

點啊

呢句我架喎

借來用下

❌

癲...柴

唔關事喔(–.–)

講未-.-

點呀？

好想知？

躝

知了

知咩11

.

頂 佢男人嚟

以為講緊會員名個性-.-

你問完大東瓜再返嚟對答案🙄

笑乜-.-

咩個性(–.─)

紅色 藍色(｡-_-｡)

我估一個兩隻字🤔

你人格分裂？-.-

分化？＝＝

你唔覺架咩

膠乜牙

講中又嬲嬲豬

風就有得你中

又秒撚左

秒個智障幾咁唔閒牙

癲瘋黑柴

咩post

太長先用...

佢係

[Tg] 放低TG就會有人搵? (86)

躝啦柒頭俾人話就淨係識撳負評

濛狗又想食絲打

入錯post

咁尊重返濛哥

第一個留言

乜原來仲有
我人生第一次咩都唔洗點做約到女女出街就係靠呢個post

我俾左負評

勁到呢

我好早玩
都係r 水吹多

擺得上去都唔慌正常

咪雞同雞蟲 你睇車頭就知= =

真

？
我記得有個我話佢 玩交友app 想識人過人世係咪傻撚咗
轉個頭俾會block 9咗
女人真係cls

緊張同愛先會咁
你呢啲中女點會明白

上得連登啲女都係咁上下
都唔望會點正常

@431

佢呢六年都係咁On9

隻死閪羊仲未死 點解會咁
宅男潛到依家

我識幾個絲都正過佢條女

宅男潛無人迫佢仲點死

呢個濕鳩post

係咪癲撚夠未啊，死返入被竇喊啦廢柴

車狗有冇玩動物之森

癲夠喇

加莪

sorry我冇腦

可，我用緊女朋友account玩

叫你女朋友加莪

邊個條女

可

你

有浪漫

6692 4803 0412

佢潛得仲深過183

冇 想玩牧場咋
一月先找完fgo 啲卡數

一陣搞

平胸？
我條女？
1999

屌你老母我俾套AV呃咗
封面有啲料，撳到入去我仲大波過條女

得返糖仲有上

咩撚嘢

絲係吃香啲

Quote 錯？
我唔睇大波妹
俾條拎我

知唔知我係邊個

你就真係吃香，壇香

冇quote錯，嬲到熄咗冇拎

同期應該得返廢青
痴線都識咗三年 最近同佢食飯佢話我成熟咗😳

成日叫雞有sp嗰個？

咩 我巴

用咩網睇av
Av01 有時load 唔到

有好多 唔係感情台啫

姐係認錯人

咩好多啊又
你識嗰啲我唔識

你哋邊到出機 廢事去咗藍店

exexexexexexexexexexexex遺物嚟

老屎忽

仲用到咩？

switch炒到仆街，算啦

yes 啱出嗰陣買好似係

算係識最耐又仲會見吓面嘅絲咁
有啲交換唉豬都係得閒先覆吓story

幾錢
聽日fgo 又更新
唔知課唔課好

上個月好好運
一劈抽到五隻

Lite ?
啲驚唔是要自己買咩

唔知
淨係記得你地搶女好撚亂

我冇
毒撚嚟

唔是
是

想知 講多啲

你買咗喇咩
驚都未買就叫人加 加個閪咩

玩咗幾日啦on9

搶女淨係記得🧜🏻‍♀️

中女玩乜柒啊 制都唔識撳

switch由2017年3月3日發售
至今1134日，總共27216小時
係呢段時間你換咗12個男朋友平均每段戀情2268小時大概94.5日
即係三個月左右換一次畫，勁

乜啊，個ko唔知乜春
自殺果件
你笠水唔敢搶啫

夏蕙？

戇鳩先買Lite

唔知你地點稱呼佢

5p 台教主食仔洗你教？

邊撚個自殺

同意
所以我等ps5

好似係叫kodaline

樣似

你就買唔買都戇撚鳩架啦

狐狸？

唔撚記得咩樣啦
我真毒唔會見人

收啦 唔喺連登搵食

咩啊佢後尾俾人貼咗出嚟啊嘛
我完全唔識佢哋班人

又點解呢
我自從買咗兩副塔羅牌就成日都冇神咁
點算

好似係俾人貼咗出黎所以嗌自殺

打少啲飛機

出面食 呢到扮乖

乜撚野平胸

冇得少

呢度咁都叫乖?
你住匡智協會宿舍?

乜鳩
又講中你條女咩

無扮
等仔溝唔雜食

點用會問我呢樣野
你知唔知我邊個

佢

係
佢咁多女好難唔中

幫人占卜嗰個

我結婚擺酒請你黎唔黎

9up好多人當真？
今日聽到人話有兩個絲打話我唔正常

占你老母咩

條女唔睇樣身材係幾正
細粒大波 啱晒你哋

啲人連登當現實世界

我啊？我知你j字頭

邊撚個

add我未

係
以後唔發癲囉屌你老母
交流都無就知我唔正常

關我撚事

你真係唔正常

你老母個閪

sw

你條雞蟲仲未中性病先唔正常

都係咁上下

秒咗

你頭先講嗰個

眼瞓？

冇叫過又點會中

你啲叫過你夠冇事又正唔正常

訓你老母

我錫身
唔似得你又sp又剩

係 你會收番錢

唔好
我會冇野睇

哥哥

你係咪我識嘅傻子嚟
定俾啲狗拎咗ac

無收先後悔

屌，冇咗佢contact

牙妹

發少啲
費事啲女女又話驚

你忍閪到咩柒頭

要嚟做咩
今年條女都23-24

你自己污糟咪拉我落水🙂

1999

又唔睡

我同我女朋友都好欣賞你

唔正常驚親人啊屌點知啲囡囡咁膽小

眼瞓果陣無訓
之後就唔眼瞓了

真
我入咗個天蠍谷有條女話自己叫痴撚線港女

你女朋友好女人嚟

已戒瞓覺？

我都係啫

我入左個時辰八字谷都係咁

戒唔到

之前有frd同我講佢識一個肥仔話自己識連登奀皮

你點入咁多group

你咁細咩？
竟然細過中女

條女咩樣

我有你真情剖白對話

好撚合理

年初四咁既樣

想食宵夜
頭先已經食咗

我食左 刷埋牙

小好都好細膽唔見你就下我

想買pokemon劍玩
但聽聞要有朋友

咁快結婚？

其實當事人聽到會點
我啲frd 都話上堂有人叫過我個名

點分劍定盾

刷咗牙都可以再吃

搵啱對象就結架啦

Match

盾隻神獸好撚柒樣衰

你邊忽好啊

但我已經食飽

想買綠帽mario捉鬼

點合理

咁林奠係劍定盾

有諗過
但冇朋友

好合理

係你

🤮🤮🤮

早結怕對厭

咁我吃

咁70歲先結

同你一鳩樣

煮埋我果份

睇嚟飲醉咗打
淨係記得俾晒啲pw 你

小妹*

我老母話我3分鐘熱度 今日結聽日離

狗先食我煮嘅

你哋會生小朋友？

係狗都唔食

睇到我眼突

你識煮蛋only

你邊忽小啊

算耐啦 都唔係同一日

我啊嫂有叫我玩

都升天 冇諗咁多

我對呢啲又會好有耐性

濛樣黎

亂講我隻狗食得好滋味

笑4

變左屋企人邊有話厭唔厭

結嚟都無用

add咗你

唔記得咩事
應該都離唔開失戀

飲醉先認自己係雞蟲

我係可以keep住熱戀期果種黎

無耐性

傻閪

熄咗機

Ching前世係保溫壺

唔信

真係有諗過去撳鐘仔睇完條女就返屋企打j
但啲女真係好撚樣衰

點做到

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

唔想知你啲污糟史

成日見？

我勁d 一開門就射左
力同錢都慳番

叫雞不了

夠愛掛

Skip 咗扯個step ?

你都係雞蟲

差不多日日見

Sweet sweet
我都係😻

買唔買無雙大蛇3好

已經唔識扯

愛人係咩感覺
成日好似淨係鍾意但未去到愛

玩撚到咁多咩

無講過

點解
我幫你

愛一個人會覺得對方好似小綿羊

ok 你唔係雞蟲

老了

咪咁啦...

ok

形容唔到

買相同叫雞點選擇

玩下轉下咁

想剃佢毛?

叫雞，平啲抵玩啲

老過中女？

今日同個fd討論鏗鏘集單野
佢覺得我咁講好有問題

其實你上節目有人討論你都好正常
只不過佢地過晒火
但係你係自願上節目😂
你控制唔到人地討論d乜

你地點睇

免費都搵到仲大尺度嘅相點解要畀錢買。。

買相喇
我妹啲 bra 好靚

打j 好過

白虎

問題係上節目唔係討論呢樣野
完

講咩

唔知 覺得班電子雞好肉酸

所以你冇神

登

我迷失咗

係。。。但我覺得係因為上得登多扭曲咗我思想先咁諗
見到ig啲人留言咩輸咸濕兒登一早唔睇乜乜嗰啲我覺得好虛偽。。

所以話控制唔到人地討論乜

支持我 我又賣

同埋覺得佢地單純因為對方係女性
學生妹 先咁大反應

Link

買黎驅邪

係控制唔到，同啲兒登仔控制唔到自己一樣

唔係咁多post講都唔知起咗底。。

其實我睇過d相唔明點解咁大反應

未開 黃色pArtoenakhz圈

你無鏡咩

睇到d post都無心情追
但我個fd覺得佢地好過份
咁我話賭撚星星頭阿源咪又係咁
又無人平反

講真嘅
兒登啲人質素真心低得好緊要
睇個新聞po連New York Post都個個話唔識話假新聞，唔識都算連google都懶就衝出黎講
大佬其實唔想俾人笑真係要自己爭氣

太多細路仔

錯timing啊！

我個人就唔關男定女事
係件事有問題就有問題
唔應該拉去性別到講
唔好一路笑鳩女權撚但做返同樣嘅野

覺得一部份 多數新會員

老實講被起底嘅係學生哥唔會咁大反應

我都係咁諗
我都覺得如果件事有問題
就唔該男女都一樣態度

爆晒

因為件事係錯嘅
對象係邊個都錯
人地一個認真嘅節目探討緊認真嘅問題都咁樣搞
咁遲下仲邊有人敢做?
香港遲下嘅節目只會越來越低質
呢個係一個長遠但好嚴重嘅問題
會引致嘅後果其實好大

咁真係好醜😂😂😂😂😂😂😂

但我覺得自願上節目既話
你控制唔到觀眾討論d乜

我會
可能因為在意個風氣問題，同埋女朋友讀傳理所以都會對呢方面敏感啲

對事唔對人唔係好多人做到

呢個已經涉及到香港人嘅質素問題
但鑑於呢件事發生係連登度，所以咪變成連登仔質素問題，事實上連登仔又真係好冇質素
講真我提及果個問題係真係對社會好大影響
做個認真嘅訪問都要承受咁撚大嘅額外風險
好多連登仔真係完全冇獨立思考能力

玩緊隻card game啲卡好撚貴
但又想瘋狂買

咩卡驚

絲打嚟

魔法風雲會
好好玩

屌你老母pokemon劍連dlc要$668

貴撚到

知你識女多啦死9

魔法風雲會特別版卡包一盒12包一包15張卡都要$1800了

個名咁大劣驚

點解咁撚rich

magic係美國數學教授design出黎嘅卡game，廿鳩幾年歷史
大劣做唔到的

賭城風雲啲frd

掙扎緊買唔買
其實如果抽到稀有閃分分鐘回到本

對上一個系列特別版張稀有閃卡賣緊一張千二港紙

咩係死9
屌又三點
老了

躝去瞓啦垃圾

睇咗13 reason why s3 未

幫我改個username ok？

冇睇過

最憎改名

叫osas

咁算命

唔想用英文

柯撒絲

MerciArsene

...

得罪講句 光唔光復香港關我撚事

#140 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩 條希特拉終於現形

平時成日貼d 9唔搭8 新聞

得罪講句 光唔光復香港關我撚事

#189 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hi

Hi

好百厭

睇動物相個人都開心d

睇啲鳩memes都好開心

個樣做乜撚